---
title: Kegiatan ini untuk mensosialisasi Program Mendorong Media Sehat dalam Pemberitaan Syariat Islam di Aceh
date: 2012-12-29
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-December_29_2012_Media_Sehat_Lhokseumawe.JPG](/uploads/200px-December_29_2012_Media_Sehat_Lhokseumawe.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kegiatan ini untuk mensosialisasi Program Mendorong Media Sehat dalam Pemberitaan Syariat Islam di Aceh

**Lokasi** : Lhokseumawe

**Alamat** : Hotel Lido Graha, Lhokseumawe

**Jam** : 09.00-15.30 WIB

**Hadir** : 
* Sebanyak 15 jurnalis media lokal dan nasional yang bertugas di Aceh Utara, Lhokseumwe, Langsa, Aceh Timur, dan Bireun
* Ketua AJI Banda Aceh
* Ketua AJI Lhokseumawe
* Korwil AJI Indonesia wilayah Sumatera
* Manager Program, Mukhtaruddin Yakob
* Manager Keuangan
* Bendahara AJI Banda Aceh

**Ringkasan** : 
* Mensosiliasasikan Program Media Sehat
* Meningkatkan kapasitas jurnalis dalam meliput dan memberitakan Syariat Islam
* Mendukung penyusunan Panduan Pemberitaan Syariat Islam
